# Crawler на JRuby.

Crawler предназначен для быстрого сбора содержимого интернет страниц в базу данных. 
От страницы выдирается заголовок, url и содержимое без тегов.
"Точкой входа" в интернет служит текстовый файл urls.txt, в котором прописаны url, с которых следует начать.
Написан с помощью Java потоков, Sidekiq и RabbitMQ.
RabbitMQ и Sidekiq обеспечивают хорошее быстродействие краулера - порядка 1200 уникальных страниц в минуту.
В дальнейшем планируется
* Отрефакторить что есть(оптимизировать потребление памяти)
* Добавить работу с robot.txt
* Отсеивать картинки,pdf и прочее и сохранять только html текст
* Реализовать возможность краулить только заданный домен
